水房老鼠嘅同門手足老表請進

而家班友擺明撳電腦搵個渣黑色benz嘅積犯出嚟做替死鬼，等市民以為破案神速，似足兩年前單九龍灣姦劫案，老鼠好大機會今晚响臭格比人做瓜，然後聽日話佢自殺，跟手啲法證法醫一齊作法搬堆證據出嚟話佢就係掟氣油彈果個。

你地真係兄弟嘅就搵班律師入去輪流傍住佢，有咩過到48再講。

手快打錯，佢過咗底唔係水房，
總之佢而家啲兄弟老表唔想佢死嘅就搵律師入去傍住佢。

俾lan線做瓜囉咁，或者係其他死物做

你地真係兄弟嘅就搵班律師入去輪流傍住佢
樓主入赤柱陪佢兩年就唔使擔心啦

我係貓貓

一定係，除非唔係。

提提大家記憶九龍灣姦劫案係點

有條女聲稱响九龍灣地鐵站橋底被強姦+搶iphone
差佬兩日後拉咗個有三十幾個案底嘅積犯
但搜屋搵唔到條女部iphone
疑犯無承認過任何嘢
連律師都唔知有無見到
半夜就死咗响羈留室
第日就話佢自殺
幾個月後就話佢同強姦案DNA吻合
死因庭最後裁定佢自殺

橋妙在於咁做可以令單案唔使擺上庭審又可以令公眾覺得破咗案